[喼撚]$1000蚊budget買咩喼好

話說阿叔我第一次去搭飛機
咁有機會去台灣一個禮拜就諗住買個25至26吋喼+背囊
咁買喼個度暫時睇左elle,想問下有無手足有好推介

同埋係咪通常要貼貼紙個啲唔好俾人撈亂個喼

1000 就是但啦
有d 盲撚貼左貼紙都會拎錯，最緊要閂左gip lcok 好佢

垃圾貼牌喼
香港人以為名牌

搭單問有冇人買過doughnut的gip?
見佢外型好型 但唔知好冇推
想買個29吋

american tourister
一田特價 去同d c9迫 買返個啦

個人鍾意用輕軟喼

巴打有無好推介

去一田自己睇啦

近排可以去一田碰下運氣，再唔係就去旺角、觀塘樓上鋪買

推lojel

巴打睇下無印喼
個質感好似好好
利申：冇買

唔洗買太貴太靚 寄倉一定會俾人dum

一千蚊budget既，american tourister會係幾好既選擇！早幾日行過一田，見到個牌子叫v-roox 做緊特價，好似七百幾就有交易，d款都幾靚

v roox 都ok 嘅
1000蚊 自己落去睇下
總之嗰d fashion brand,人頭brand 就唔好嘥錢，無啦啦比多份royalty
買嗰d 普普通通有本地保用嘅牌子仲好
有錢就買全球保嗰堆 s 字頭 r 字頭 t 字頭 d 字頭嗰d

上邊都唔知邊條撚樣負皮

淘寶買咗個好撚好用，又實淨個碌又順
寄倉喼唔敢買咁好，好快玩撚完

好似3百零蚊

有個SEGUR 27吋 公司抽獎未用過，藍色，$1000 要既留tg （原價1.6k以上）

未聽過，影張相黎睇下

你想襟撞就買pp料
造型會比較樣衰，但襟撞過pc料好多
你1000蚊襯而家一田特價
應該買到at或者d 字嗰d pp 款。
衰d 講 佢仲有parts 整嘅話應該可以用成世

自己鐘意去東南亞
用緊american tourister 20吋喼
係先施買$9xx
24吋好似貴百幾二百
d輪無論拉推都好用
仲要有保養

不過你25吋要寄倉
買幾貴幾靚都係比人拋黎拋去

delsey segur

我都係用緊呢款藍色，果陣喺觀塘樓上舖買$1350
幾好碌，幾實醒，輕，但唔夠AT輕
個牌子都算出名，巴打放1000都抵屌既

一年去一兩次旅行，次次都係問親戚朋友借喼